財爺: 仔，乜你無我電話咩?

咁大個政府會走你4千蚊數? 你地班連登仔屌我仲未收到果4千蚊前唔該先打電話俾我追。 況且我從來都無應承過幾時派果4千蚊架啦，政府做野咁耐係行規嚟，咪撚再屌柒我。再嘈我就同你老細講叫佢咪撚用你。

大家用呢班人要小心 有事唔直接搵資方(即係我) 去連登屌柒我 千祈唔好得罪佢哋